香港真係一個垃圾城市

屌你老味真係樣樣都差，數得出嘅嘢冇樣好。

樓價嗰啲唔講，全球第一，仲要係遙遙領先，遠遠拋離第二名嗰隻。如果有外國人同你呻樓價貴，佢知道你住喺香港一定唔敢再出聲。依家已經唔係買唔買得起嘅問題，而係今時今日用>500萬買個豆腐潤咁細嘅單位根本唔值。打個比喻，你肚餓要買飯食，但所有餐廳就算大排擋都賣起碼5000HKD一碗飯，仲要其實只係畀得半碗你。無論你有冇五千現金喺手你都唔想買啦，買咗都真係食得背脊骨落囉。

教育都好垃圾，個教育制度真係越嚟越謊謬。我細個嗰時都只係話入名牌幼稚園。而家又話咩贏在射精前，啱啱出世就要掙playgroup，掙幼兒園， 掙幼稚園。派小學講彩數，但派得唔好又會影響你派中學。中學讀band3又冇前途，已經唔講入u，band3中、尾嗰啲根本係迫你學壞。當畀你讀band1考好個dse，但dse注重背誦、應試答題技巧，同大學嘅學習模式根本完全唔同，比起讀IB嘅人普遍香港中學生已經輸咗。

有嘢做要行開，之後再講。

agger香港真係k型社會

Agree所以不拍拖不生仔

我識人考IB,只係準備3個月，差少少就已經入到外國神科，dse你唔全力準備一年半載根本無可能

借位

堅行動post冇人推啊
引戰撚冇人屌啊

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

好想世界末日
全世界一齊攬炒
屌你老母香港

係好垃圾 早就對呢個地方冇咩期望 睇埋隔離post就更加覺得冇希望

大學幾好喎
易考又高排名
啲外國神科係香港係水泡科
讀完想點都得